連登我最喜愛/討厭姓氏大賽

係純粹個姓嘅字型/發音/意境only
而唔係因為你喜歡/討厭嘅人係姓呢個姓

喜歡

歐 (可能因為受 歐洲 影響）蕭 莊 郭 周 夏 葉 蘇 高 馬 林 謝 唐

討厭

趙 鄭（唔關林奠事）曾 莫 伍 胡 羅 蔡 鄒（都係讀周但個字好柒）

龍

姓蘇真係幾正 鬼國改撚做苏真係浪費咗

interesting

魏都一般

韓
好撚型

盧

任(正音讀淫)

藍

鄧

慕容

Wang 王/汪

邊到正

嘩屌條友仲開緊工, 咁勤力post BAM圖

習

條友咩事

唔會掛
佢呢啲圖專登揀過嚟咁
唔係又肥又老又醜佢都唔po

淫天堂

盧

在下小性奴

推

“姓盧“